一人一個 由細到大都信 大個先發現係假既野

捉夠150隻，可以搵大木博士上太空捉夢夢。
想聽下大家被騙經歷

警察保護市民

警察保護市民生命財產

50年不變

民主

1. 聖誕老人
2. 警察係好人
3. 我由石頭爆出嚟
4. 廁所沖廁可以沖走人

中立

警察維護正義

食咗粒生果核會係個胃到生返棵生果樹出嚟

可以唔移民

好多野 起初以為真係好理所當然
原來都真係可以係假

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

唔洗50年 一半都變左好多好多

信自己一個可以過得好

我相信民主係真既 只不過我地冇姐。。。。。。

聖誕老人都係真 不過只係佢唔送禮物比你
童真是個好東西 起碼我地仲會相信 仲會有多啲希望

送禮物俾你的聖誕老人就係父母

有啲時候 有中庸之道 但有啲時候 中立唔出聲 係企在錯誤既一方。

女人用屎眼痾尿

我聽個個係在頭頂

但我真係仲好愛香港，香港人咁可愛 有得揀都真係想留在到

輕推

巴打你個名
唔係自己一個唔好 但有啲時候都想有得依靠

咁都好 起碼有禮物收

邊個教你

我冇收過
所以對於我黎講係假

想聽啲學術性既野
唔想再中伏

香港人

無人教
咁女人又無鳩
個閪又有子宮
撚知仲有條尿道口咩

女朋友係處 第一次俾左我

警察係正義朋友、服務市民

香港有法治

法治～

父母收入得10000/m

人人都會結婚生仔

其實一直都係自己一個過
一直都好好地,覺得冇咩問題
最衰係佢突然出現係我生命入面
搞到我習慣咗有人可以俾我依靠

可以永遠唔須要長大

中聯辦上面粒波係攞嚟召喚解放軍

九大行星

大學唔使讀書

幫我儲起d利是錢

香港三權分立
香港有法治
法律係公正又正義

覺得護照只係旅遊證件
覺得BNO同特區護照無分別
所以無叫阿媽幫我申請BNO

當年年少無知

我會有安穩嘅生活

警察同黑社會誓不兩立

唔真咩 呢幾個月見到好多

證明知識真係好重要

都好多假

我會搵到女朋友

sad 巴打都有經歷

嚇到我細個一吞咗粒核就發惡夢

外國有啲係既

阿媽話女人有第二個窿，我以為喺屎眼隔嚟有個一模一樣嘅窿，好似鼻哥窿咁並排兩個窿一個屙屎一個屙尿

有險可守

一國兩制

屋企人呃你屋企好窮？

結婚真係會開心啲既學術層面上
不過就冇絕對既 細個真係會覺得結婚好正常 一定要做 好似宜家都係

細個努力讀書成績好, 大個就會收入高

人性既光輝

細個覺得所有野好美好 大左就發現世界好殘酷

讀好d書 將來搵份好工

食聰明豆會聰明
（老豆呃鳩我）

嗯
到中三每個月得100零用

咁佢對你一定好重要 在你生命中有一席位
巴打失去左佢一定好痛苦

4. 睇猜火車見過

唔知點解得

正義警察

政府係正義

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

但細個又會好想長大 大個左就會想細個番
失左左先學識珍惜

巴打變到聽番黎

咁都係真既 但後尾改左姐

有冇link

呢個真係最大騙案 明明都好chur

法律面前 人人平等

幫你儲落佢個袋

BNO 這些機會⋯⋯ 可唔可以申請番？
呢排好似整得番

通常啲邪惡組織總部粒波都係召喚啲惡勢力侵略地球，咁粒波仲唔係召喚老解。中聯辦入面㩒個制粒波就會射啲嘢出嚟，香港就會變天。我細個問老豆係咪咁佢話你睇太多科幻片啦

巴打生活好困難？

貧窮使我努力

一國兩際

咁只少佢有存在過

巴打ao? 幾多歲先

巴打個創意真係唔睇得少

知識改變命運 係階梯
但學歷眨值呀 除左專業人士真係唔易

學歷/＝收入 當然讀咩真係好重要

仲要㩒住一邊先屙到另一邊

其實就算香港沉沒
我都唔會離開香港

只不過有點可惜姐
少咗本BNO做紀念品

好彩仲有張皇冠出世紙

😭 但有誰不是？即使我好想回去中學年代又如何，早已失去那份純真與青澀，所以學懂愛和珍惜好重要。

原來”外國既月亮係特別圓”係真既

正義必勝

大過咗自然就會有女朋友

好人有好報

無國界醫生

我細個以為女人一定有波

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

大個會有女朋友！！！
結果30仍A0!!!

男同女有純友誼

50年不變 代表好耐 , 唔會變

我係中國人呀hi

太空上面剩係見到萬里長城

大J 籌30萬買沙律。

警察保護市民
依個世界係和平
大個咗之後有女溝

惡人會得到制裁 正義會得到伸張

過年收利是，阿媽話幫你儲起先。
後樓梯有（r烏公）專捉唔聽話嘅小朋友。

以為春袋分開兩袋

我係好能蠢既...

獅子山精神

以前真係得，李嘉誠開膠花廠，黎智英做手襪廠，自學英文

入到政府就成立

政府工依然係好工

宗教？

行行出狀元
條條大路通羅馬
有志者事竟成之類

當然
中國有民主

我今日先知印度人係白人

依家個難度愈黎愈黎 d有錢佬又控制哂d資源

咁爭取番黎既野 比與生俱來既野更值得珍惜。

問題往往都係個「制」度

呢個真 我真係好鐘意香港呢個地方和人。

現在的你 仍然有很多東西可以珍惜

外國天空藍啲都係真

場波未踢完 一日都未知輸贏

壞人都未必有惡報

回歸

好黑暗

因為未夠大個 40就會有

小巴個自動門係自動

your face your fate, 冇純友誼是好事

個時佢以為中國會在民主進程趕上，所以50年不變，點知到宜家咁

我係中國人.jpg
其實都睇唔到

正義或許會遲到 但永遠不會不到

食香口膠會痴腸

香港係法治社會

儲落佢個袋度

bio要讀好呀 絲打

知識可以改變命運

但係咁係咪好事呢 證明大家都學歷高左 受既教育高左

未知生，焉知死 呢個要自己探索

中學生不應談戀愛

女朋友係處

係咪真架

我bio ok 㗎，但個圖下下得側面，啊蛇又冇mention，就係話有兩粒，我見到真嘢嗰時嚇一嚇

無著過校服拍拖，是否人生遺憾

係wo ，咁點解佢叫自動門

細個我都聽過

今日又少兩個了

一國兩制
警察維護法紀

呑咗香口膠會痴住條腸

我估只係受眾少左 但都係真。
知識是眼鏡，令我地睇呢個世界唔同左。

呢個真係啲家長呃小朋友

愛迪生發明電燈

法律彰顯公義

報應

十萬張煙紙可以換輪椅

好攰架

以為南京真係有大屠殺

努力會發達

香港係法治社會
警察係好人

香港法治

細過以為自己好特別 大左先發現自己好普通

法治會保護香港市民

有錢唔怕冇女

宗教未知真假，但歛財就一定

憑良心做好事必有好報

大學畢業就可以做自己鐘意嘅嘢
讀到上大學就唔洗讀書

利是錢呀媽幫你儲起第時比返你

警察除暴安良

係ig post/share 夠200萬個story 香港可以獨立 黑警會全家死 五大訴求會成功 中共會消失

上到大學就係神仙過左海 唔洗讀書

因為男主角high大左

多謝樓主用不推

做好人

法輪功係邪教

窮人含撚

好人有好人

對嗰個人好好佢就唔會走

I know that feel bro

報應永遠遲遲未到

以為女仔都有jer

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

真係好想攬住佢，同佢講唔好走

變咗心既人，係無可能留得住

三權分立
法治

媽咪：呀仔 啲利是錢幫你儲起先 大個比返你

但真係好sad,到而其實都仲好掛住
有時做某啲嘢就會諗起佢，但要笑笑口咁對住人

自然發達，自然有錢，自然成功

警察係好人

有需要就搵人開解吓，呢一關係難捱但始終會捱過，加油

真

thx bro

法治

紀律部隊有紀律

警察故事劇情

(其實係「古惑仔character」+「 克驚浸皮」)

讀hd,asso就好hea

細個睇機動部隊任達華 同我捽甩佢
以為係假野 拍戲先會出現
點知原來現實都有

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

我鐘意你同你鐘意我同時出現
童話唔會存在的

真㗎喎

愛
條件堆砌出黎嘅利己思維

咁細個已經知中聯辦係邪惡組織

係一袋裝晒兩粒，我原本以為分開晒

有事打999 警察會立刻嚟

飲奶唔可以食橙會肚屙

1.吞左香口膠落肚會係個痴係個胃好似蜘蛛網咁
2.女仔冇jer jer係發育不良
3.自己係公廁屎坑隔離個垃圾桶執返來
4.自己係貴族俾人遺棄
5.香港係自由國度

讀大學畢業 坐寫字樓有份筍工

真係疴撚

爸爸：無事喎，我會好快返屋企。

又一年，好掛住你。

香港係福地

好撚多

1. 香港係法治社會
2. 報警就能解決問題
3. 我讀書好叻
4. 屋企月入得萬零蚊
5. 每個人大個咗都一定會亦「應該要」同異性拍拖、結婚、生育下一代
6. 讀完u實會有好前途

以為春袋喺條J上面，因為啲圖通常用大象遮住個重要部位，而大象隻耳喺個鼻上面
講完自己都覺得鳩

飛虎隊好正氣

拖手會有bb

啲利是錢我幫你儲錢起佢先...等你大個比返你

冇信過

連續打100個c egg 會死

我咪話真係分開囉你條仔畸型喎

富不過三代

實情係三代之後一百個後代裡面可能有一個瞓街，但係多左九十九個人有錢過你

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

冇係同一間學校拍過好遺憾
p.s男校

月圓之夜用手指月亮會甩耳仔

到我有BNO，又想有本黑皮CUKC

建制係主流

以為有啲有錢仔係會努力讀書靠自己同其他二世祖唔同
點知個個靠父幹母幹買學位
頂尖世界名校俾佢哋霸曬 窮人有料都係枉然

自己google,佢計祖先人種

唔係坐博物館支火箭咩

香港係中國一部分

咁我幾條仔都k型

佢發明燈絲同運用佢 但Tesla 反而都少人識

好似在fb 睇過個漫畫講報應

邊度聽番黎 但應該捱唔到十萬包

中國很強大

細個開始食煙嗰陣開始有人講

點解 成日有桃花？

香港三權分立
Btw,
唔知大家記唔記得細細個會成日玩老套眼鏡=腦肚眼頸/孔子=恐怖分子呢啲on9野
細個唔信policeman=暴力市民
依家唔到我唔信

香港有乜咁可愛
可愛嘅係香港人

有間學校叫霍格華茲

應該會既 但要方向啱

其實宜家都係好特別 只不過你暫時未搵到姐

呢個唔係真咩

唔明

但長大左應該會教你做
好事不應只望回報

多左時間做自己既野 但都要讀書

同埋唔會支那竟內發生

我屋企人真係有比番我

吞西瓜核 會生西瓜
吞香口膠 會痴住啲腸

有時都會按錯 大家都記住用不推
讓一些真正需要關注的post 可以被關注

好與壞都唔容易分

如果法律係完善 與時俱進 以法達義的話
有險可守 窮人都係受保障

感情總不可以勉強 但你對佢好 佢總會記得既
祝巴打搵一個會懂得珍惜你好既人

香港的性教育可以有很多進步空間

呢句有深思既空間 話中有話

你真係好愛呢個人 愛到你想用好多野去挽留佢
但此情已待成追憶

掛住都好正常 都唔係錯 你都係一個有感情既人黎嘛

緣份到了。。。

想傾可以搵我呀巴打

後門都有要求 唔係咁易架 師傅

仍然相信童話 係因為有希望同相信
巴打好似有啲經歷

我聽嘅係圖鑒所有精靈要捉到先得
到一半就放棄左

對於巴打黎講 愛好似比你感受到既 係利益既產品？

你已經接駁到⋯⋯

酸＋奶係咪唔得
利申唔識

4我都有諗過 但好似佢地搵唔到我係邊

要睇讀咩科啦 或者政府幫到你

冇乜經歷
所以先唔信

一國兩制，河水不犯井水

爸爸佢都會掛住你架 絲打
He is always with you in your heart.

巴打你在度有好多共嗚 全部都見過

我估都係有一部份人打拼既成果黎

絲打係用親身經歷去證明？

我都想知誠哥個孫係咪都係富可敵國sssss

我都男校 但我諗番無讀過男校我都會遺憾

12.22聲援維吾爾族人權集會

公海:

好傳統呀 我都真係未聽過

追求真係無止境 我bno 都冇 叫我情何以堪

有啲都真係好勁既 除左買學位

都市傳說，要儲石做燃料

我都睇到 謝謝巴打指教

中華民國既歷史上一直係有民主自由
大個先知佢地有戒嚴時期

但係計番 食到十萬包 都應該個歲數都行唔到

港人治港

儲起你啲利是錢大個比反你
然後儲既又冇仲要比家用

法輪功係邪教
香港係支那一部分

壞人會有報應

係街黐住牆行會俾牆裡面隻鬼攝走
肚臍係一個身體既死結，解開左會跌哂d內臟出黎
fax機作用係將張紙實體咁傳去另一部fax機
以前睇旺旺雪餅個廣告以為伸手可以穿入電視
雪糕+汽水會肚屙

中學唔係那些年

一國兩制
利申︰00後

處女座先有處女膜

可能之後我冇上大學，所以我反而會想要返男女校

細個我媽話會幫我保管好d利是錢
等我大個再比返我

佢父母勁即係佢勁

爸爸👨

對人好 人哋就會對你好

警察維持治安 伸張正義 保護市民 全撚部都係假既
食唔乾淨啲飯 會有豆皮老公
讀書就有前途

會有另一半

香港打工朝9晚5 work-life balance

1.吞左粒檸檬核個肚會生檸檬樹

2食剩飯會嫁豆皮佬

好警察
無貪污

民主自由

大家暢聚 無線有好節目

中學老師：入到U就好輕鬆，邊有咁多功課
點知，讀到扑街....溫極溫唔完咁

香港，勝在有ICAC！

做大人想做乜就做乜係好開心

我是個好人

你不找麻煩，麻煩不找你

廁所沖廁真係可以沖走人架

不過要砍件

中共長存

唔好意思借個位
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

又要接廣告 又要淆底下架

乜你地唔係架咩

香港有自由同民主
港人治港

呢啲嘢睇資質架姐